{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017068?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 펜션연리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションによってペット同伴入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室して退室する際には、指定された時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償も宿泊客に負うことがあります。 客室内での魚や肉などを直火で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室、退室時間および利用案内の他にも予約特典、IPTV/WiFi、ツインベッド、プール、バーベキュー場など多様な施設とサービスが提供されています。 チェックイン、チェックアウト時間に関する案内とともにペンション周辺に位置する海水浴場、観光地の紹介もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室はペンションによって拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の際には指定された時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用においては宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での炊事や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "チェックイン、チェックアウト時間の案内の他にも、予約特典、IPTV/WiFi、ツインベッド、プール、バーベキュー場など多様な施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には海水浴場や観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 397
    }
}